Instruções BD Postgres:

1) Não consegui criar uma imagem do postgres a tempo no docker
2) Para criação do database, criar db "recrutamento_dev", com usuário postgres e senha "adminadmin".
3) Caso a instância já exista, realizar a criação de outro usuário (ou utilizar algum pré existe) e modificar o arquivo application.properties
4) Durante o startup a aplicação criará a tabela "cliente"